telegram bot下載youtube歌

之前開左活動台 家下再貼係創意台 宣傳下 寫完無人用好慘

大家好,我屎忽痕整左個telegram bot, 幫手下載youtube歌做mp3

用法: 貼條youtube link俾佢,佢down完會send俾你

Android down完禁"save to Music" 會放係Internal Storage->Music

俾下comment 試玩下

telegram id: @u2bu_mp3_bot

過往share既音樂可以禁"Shared Media" --> "Shared Music" 搵返
iOS 無得down返落部機,但可以用telegram個player:

@youtube<空白>可以直接search youtube link俾bot down歌

@u2bu_mp3_bot<空白>可以睇最近D人 down過咩歌, 打/suggest可以拎歌單,當係recommendation

正皮 幾有用
負皮 多鬼餘

推一推 應該幾有用

幾撚正

有無Down埋片

正

唔錯喎 其實係咪接去個youtube to MP3 個網到？

之前用過幾好用

唔係 用youtube-dl

幾好
ios telegram 入面down 左之後會唔會又要再down 過

可以 但bot send file最大好似50mb 所以唔實際
要down 片 firefox d add-on都得、好多網都轉到

個bot係方便大家音樂膠流

你唔專登去setting清file cache 會keep低部機
之後唔駛上網都聽到

好似幾有用 幫推

正 方便

啲bot要自己架ser好麻煩

自己推

自己推 做煩膠

Lm

幫推

正 幫推

想問ios 點樣可以loop 死一隻歌，唔想次次播完都要㩒制

高汁

好好用

禁個player出黎
最下面第三粒掣禁到有個1字 會loop死個首

第二粒係次序隨機播放

支持本地野💪🏻💪🏻💪🏻

點樣寫bot

睇下呢篇野入門
我開頭都係跟住做

推

download左 巴打你唱架？支持

留名

幫推 呢個真心好用
介紹咗畀身邊朋友 就嚟變樓主打手

感激到暈
只要幫到大家 我開心
我就是如此容易滿足
可以叫我淒涼的天使

其實就咁pm個bot都係一打link就down歌
不過group度玩又係幾有趣 add埋friend一齊互share 多種話題，掂

推 好撚慘呀我 好撚陰公呀我

好好用 支持

無陰公呀 無天理呀
喊住推

支持，但其實是幾多kbps?

無深究 我用youtube-dl 下載落server, quality set做5
見佢個file size 差唔多 應該好低下 不過要音質就應該唔會用呢個bot

試過set 320k 一首梅艷芳女人花都11mb
唔知佢點轉 我聽到就算

正評 idea 極好 巴打努力

我用an撞覺得幾方便
有時Youtube聽到好聽既歌時就可以用巴打個bot止痕慳唔少流量

好app
多謝巴打

支持

用緊
支持巴打 皮已正

推 無陰公呀 無天理呀⋯⋯得地理

點解唔再work既？？

支持樓主

利申：用緊Apple Music

bot down左 人在旅途 唔整住

好用wor

iOS撚支持

因為呢樣開始用telegram
用開tubex黎聽但係youtube改左policy唔俾佢background播放
多謝巴打

開返了

留名試用

痴線好用到仆街
多謝樓主！

好撚好用

但岩岩死左
冇反應

巴打麻煩睇搞搞佢

很好用

其實ios都export到

教學

宜家telegram 更新左 好似冇得係background 聽

YouTube轉mp3

Click 紅圈個位置然後裡面就會見到可以share，send過去Whatsapp都得。

想問下ios點樣可以開住其他apps播歌
我用telegram聽 一禁出去就停左

推爆

更新左
希望佢下版會改返 好on9

lm

ok thank巴打 個bot好好用
多謝你既分享

正呀喂

一劍留名

有巴打問左 原來係bug黎
等佢fix啦

感謝 原來沒有 巴打

啲歌有無方式可以down落個音樂到架
除左用itune入歌

巴打萬歲

用iOS 比較麻煩。因為聽緊歌去其他畫面會停。
完全唔friendly

不過都支持創作。加油巴打

真心好用，之前一出post就即刻用

telegram呢個版本既bug黎
本身可以background play
等佢更新返就得

ios有得更新telegram了 問題解決